你問我點解？

你話個TB好型有得搞les一定同佢搞，見到你琴日同佢出街我都鄧你高興，平時都係我主動搵你先如果我唔搵你我哋真係可以成個星期唔講嘢諗深一層根本唔會話冇咗邊個就掛住佢，雖然我以前真係好鍾意你直到而家都仲係 但係其實好多嘢根本大家都冇改變過本身就係唔啱，既然無心去改無謂再一齊可能一個星期唔講嘢你唔會緊張我，但係我會非常緊張你，與其咁樣咁痛苦起埋一齊倒不如分開更好，最後我都希望你都搵到你嘅如意郎君可以同個TB一齊

仆街點解我第二次仲要同你一齊返，其實我好撚憎你第一次咁樣玩鳩我次次都係衰心軟有咩事都係諗左你先最後付出咁多 幾努力去維繫呢一段感情全部都無用全部都晒心機 邊個會同你一齊我祝佢好運